得罪講句 陳兆榮係現今本地籃壇第一人

可能兩年內已經會去CBA發展